有冇人知油塘琴晚發生咩事？

琴晚12點零1點 係房聽到樓下好嘈就望落去睇下咩事
之後見到有一班黑衫既係大本型空地出面圍打緊一個人 打左幾十秒就散 有個途人扶走左佢就完左 目測兩邊都係後生 但睇得唔清楚 頭先返到樓下睇到條血路 有冇人知咩事？

推

油塘呢個平行世界都出事?

唔平行時空架啦 之前都有痴文宣整連儂牆 呢排都多左好多防暴狗鳩行 不過都唔肯定琴日單野關唔關事

琴晚係有一班黑衫既係大本型空地出面圍打緊一個人 打左幾十秒就散 有個途人扶走左佢就完左

做咩而家先開po

快！全世界入嚟同我推上熱門！

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個